連登仔會唔會拎自己條撚嚟撩牙

連登個個都係牙籤仔

衲dee條撚仲細過連登仔條撚

牙線嚟,幼得嚟又軟

美斯神會當衲dee係人咁撚

美斯屋企隻衲dee條撚都幾大

你做得到我咪學囉

用納dee條J嚟清潔牙縫三角位 連廟街班阿姐都認同

垃dee嗰條 幼過&軟過bb啲毛仔

唔會
人既柔軟度好難用個口掂到條撚
通常係狗先得